18 區開花 入旺角 救市民！

手足

入佐敦 救市民

入油麻地 救市民

病毒株開花？

獨立了？

屌晒你班散水撚，同我即刻番油尖旺，油尖旺係城堡/要塞嚟

手足 唔好送頭

呢個膠究竟可以玩幾耐

好多五毛

五毛 pr

五毛

呢啲咪攞嚟玩啦幾多手足仲判梗吖

玩？ 累死幾多手足唔講？